咁驚做咩？科興係要打兩針嫁

14日後打多針
可以返生

打左既唔驚
仲有一次機會